地鐵有個全身肉瘡既人走黎坐你隔離

會唔會坐開?

會
其實呢啲係咩病

上次有個人係地鐵瀨左屎，我仲用手幫佢兜住

神經纖維瘤
我扮落車去左第二個車廂

會 怕尷尬走去其他車廂

會

點解要坐開？
佢帶菌？

中左T病毒

我無生 不過搭地鐵一坐落去d人都會走開